鄭松泰先生, 原來係北京大學博士

只係呢個背景,就知佢係咩野人.

D人仲話佢反共, 本土!!
加埋呢幾日落表演. 真係原型畢露.

佢留住既係中國人既血

佢仲係「中國人」呀

Jm9第一日知？

加埋dead body

楊岳橋：

😂😂😂😂😂

入黎就係為睇呢張

呢件垃圾死撚開

我地泰博敢倒插國旗，直正議會勇武派

OMDB都係北京大學畢業

利申：非熱狗，唔明樓豬想表達乜

好似做過民建聯議助添

飯粉成日屌熱狗

點解唔屌眞奶共派?

人哋鍾意做橡皮圖章咪由得人

垃場姐姐都係清華畢業，難怪之前支持35+

佢個頭

政治

其實泛民打手係唔係好唔抵得鄭松泰留任？其實鄭松泰辭唔辭職都唔會影響議會嫁啦，係咁追擊佢有咩用？

呢個真心而家先知

衝立法會,倒插國旗.都未被DQ.

永遠有免死金牌.

inC

old news

over your 迪波拉

以前算la...
2008年奧運， 果陣時個個都話自己係中國人

屌熱狗就飯粉？你都on9

又以己度人

間諜不只一個

Oldnews

你段字可以調返轉角色講

熱狗成日屌飯民

點解唔屌真奶共派？

飯粉最鍾意話人唔屌建制

咁你自己上面個comment 意思係？

佢出道就知啦

泰泰表示 無左份糧點繼續沉默抗爭

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

理性討論 佢以前喺邊到讀都係以前嘅事 舊時大家仇共>仇中 所以仲係會有香港人唔抗拒去支那做嘢/讀書
熱狗好多時諷刺泛民嘅嘢都幾中 我都知佢哋真係有幫過手足 但處事態度太令人詬病 基本上咩人都俾佢哋屌過

真共派

民賤聯係奶共派

依家奶共派想搞佢 黨媒都衝出黎護佢開始明點解何妖唔想民主派總辭

好出奇？唔係個個日日都上連登

的確係

佢仲好意思出黎初選

根本就係共碟

熱普城都係共狗外圍組織

鄭應該好快做副局長，因為中港好中意玩呢招，你班反對派及市民越唔中意，佢就越要咁做激你地 !

當年有份投佢果d 有咩感想

好無聊
咁又燒埋嚟講
做黃真係慘到仆街

張振興之恥

淫西

個個？我冇乜感覺㗎咋,淨係覺得首美國國歌好好聽.

唔洗分，兩個都係仆街

雖則話讀北大唔係原因

唔覺,嗰時中學 身邊個個都話自己香港人， 只見高登有啲會員話自己中國人

理大grad 係北京留左五年學 你話喇

屌熱狗 = 屌共匪

一路都係兒燈閪自作多情
四年前lable 人係本土 跟住又開始食熱狗 而家又屌哂鬼
肉撚酸到成班係到圍威喂自己作自己屌做乜鳩

班畜不嬲弱智明明唔理佢仲好
利申 反熱狗

心繫中國

開心大發現喎真係，楊岳橋夠北大畢業啦

係慘㗎，兩個都錯判香港政治形勢，依家咪淪為笑柄囉

依家至知?零零後?

囉3毛黎講自己 從來唔覺自己係中國人 自己只會係香港人

破局呀你識條春 e 依家人呢

流

從來無話過自己係終國人屌你

咩野叫敵既敵人, 係朋友.

熱狗真係 北U

唔係得飯粉先至會𨳒熱狗，可以兩邊都𨳒
(我𨳒開全桶飯民，慢必嗰啲進步派我唔會𨳒)。

佢係民選議員已經證明香港人有幾愛國
咱們大中國的一線大學畢業生

到北京求學前曾擔任民主黨灣仔區議員李繼雄的議員助理接近一年。

~Wikipedia

唔係個個，但的確果陣有好多人話自己係中國人，起碼多過依家好多！ 真係佩服習大大呢個加速師

一早原型畢露啦

新發現？

好多讀中醫要返大陸實習
Lm批鬥

後生既冇咩感覺
中坑廢老就多

依家後生嘅當年應該係幾歲，嗰個年紀好多都係日日卡通，應該會好憎奧運阻住佢睇卡通

[正視] 4泛民被DQ我地情緒上會心涼，但行動同言論上都係要集中屌柒港共又打茅波

真係佢黎？

08年果陣已經一早反緊共

熱狗

大把外國人都對當時的中國有希望

只許熱狗追擊販民
不許市民追擊熱狗

熱狗惡過共產黨

留言等熱狗話我係販民議助，打手

FCED

屌熱狗就係飯粉

熱狗屌販民果陣係咩，共粉?

咁又唔好斷章取義
當年佢地係好大中華膠
但係佢哋又未至於一味讚中國
睇全片自己判斷

12:54 鄭松泰
16:00 ， 19:55 楊岳橋

小弟08年重係大中華膠

販民由97年已經禍害香港至今，熱狗算得d乜？

而家熱狗同以前販民有咩分別
入議會鳩做當抗爭

最罪大惡極就係接受委任做非法議會議員
做左4年就變販民B隊
我而家唔追擊佢等佢坐大做販民2.0/保皇C隊?

而家冇左販民，熱狗就係保皇B隊

如果你之前支持熱狗理念既應該同我一齊追擊熱狗
醒少少啦

貶民呃鳩左我哋咁多年扮抗爭，唔好忘記係李柱銘有份參與中英聯合聲明，97年已經親手將香港送中，歷史上，就係販民賣左香港。

熱狗坐大左又點？現在的香港已死，邊個做都係一鳩樣，無熱狗，中共一樣會整個忠誠的反對派出來。

其實你做乜鳩
我屌親熱狗你就講販民D衰野

首先我完全同意販民賣港，我幾時有忘記到，咪撚老屈啦屌你老母
第二個POST屌販民我自然會去屌，洗咩你擔心?

而家到熱狗賣港，我屌佢你拉販民黎講做乜?

我有話唔好屌販民咩
而家剩係可以屌賣港賣得最多果個?
你個邏輯變左剩係可以屌港共、民建聯、工聯會?

退一步我認同完你屌販民D野啦，你肯屌完熱狗未?定你唔夠4年已經忘記左熱狗賣港D衰野?

反共同大中華膠其實無衝突
大中華膠根本就係要建基於反共

北京大學勁囉 竟然出產到2個立法會議員，真係香港嗰8大都自愧不如

而家到熱狗想繼續呃我地扮抗爭路線
你夠膽死話俾佢地坐大又點
想呃多香港人廿年?

諗諗下其實你係咪販民打手黎
想用熱狗永績社運

你想屌可以繼續屌。只係屌完香港都係已死。
現在關鍵一𥱊反而係侵侵，侵侵有得繼續做先有得再玩。如果係美國民主黨上場，都係乖乖地做個順民啦。屌完，中共都係贏。

香港仲有得再呃咩？香港已死，邊撚個做議員都係一撚樣，係好多人仲未認清事實

參觀熱狗總部實況